為課金乜都肯制呀前世—女廁篇

佢係咪del左片?

有人backup左，應該會有人報警，如果當時我有屋企人係入面，一定報

片

報警

好撚on9
就算電視台整古節目都唔會咁玩啦

智慧無極限

幾時表演食屎

坐監大把機會

同囚

我唔明有乜意義？

熱血時報為求上市
不惜進入女廁集資

坐完監可以John熱血鳳凰計劃

仆街陳賢匡話無乜野喎
如果佢個女係廁所入面會點

得佢咁on9
上面班熱狗都唔敢撐

過左25歲就唔會入沙咀

拍埋片, 搜證都唔駛

真係七到唔識講
同埋點解次次熱血post 都有lee sandy 呢條友, 係咪分身

唔知道如果喱單野上左court審，汪洋會唔會出錢請大律師幫阿年呢

屌喱條友煩撚到

熱狗慌了

咩叫搞大佢，犯左法被舉報係理所當然
依家佢地既講法係話有網民小事化大
如果阿年唔係自己人，喱班仆街仲唔搞到件事大一大？睇下佢地之前四圍搞人就知啦，圓goo look, 盤菜等等

熱狗先最鐘意小事化大

同四眼一鳩樣

鳩達話正呀
引多個栢洋俾佢賣小強

弱撚智，廁所拍片影相本身已經犯法，仲要女廁

拉左未
變態佬s

下一集阿年大挑戰，會挑戰係監獄浴室執番梘

如果搞到上庭鳩達應該會割席

出duty lawyer

阿年有得選啦！

梗係囉黎賣完小強先啦

各位手足仲唔課安家費

update年可以加入鳳凰計劃

阿年終於有課金

一早咁做咪得左囉

又係阿年

會出動法律團隊

即係當值律師

冇腦架

老實講 真係無乜野 女廁得廁格 點會影到

咩道理

如果秀姑都係裏面，佢哋會唔會即地食秀姑D屎？

你以為影廁格就唔犯法？

美羅熱時咪有廁所囉

可能阿年真係日日係入面食秀姑D屎

你知唔知唔可以係廁所入面影相

阿年就算出事, 都只係一條做過節目嘅契弟

想汪洋幫你? 傻撚左咩你

黃洋莫再提～

common sense 姐喱d..熱狗都on99..依家風頭火勢都做埋d on9野

條肥年又做乜尻
專做柒事跣鳩熱狗

笑死
今次上得報紙

阿年為咗「鳳凰課金」，

甘願做「更新人仕」。u win.

好心肥仔年真真經經搵份工啦
之前做小丑乞課金，而家仲玩埋啲犯法野走入女廁。

你自己試下求其搵個女廁入下，睇下有冇野？屌你老母都戇撚鳩。

如果佢只入去無人發現到咪無野囉，就好似殺左人但無人發現都無野，因為無人咁點拉你

但試下影自己咁做再放上網睇下點

為左課金去做犯法既行為，真係好蠢，黃洋達坐係度就抽左你3成課金，但有乜事要拉要鎖就係你自己食返

廁格抗共，你就快可以表演食屎勒，仲要係食好多舊個隻，監倉實有人招呼你

正經搵到份工就唔洗做熱狗啦

連熱狗都唔撐阿年

推上報

究竟呢個 karen chiu俾人清算先定呀年跪低先

我見有條痴線佬PM所有大報,連HKG報都有,如果有人報就好玩

嘩大粒花生

其實點解會諗唔到做喱d野咁踩界，一定有位人入，佢地iq加埋有100

真花生遍地

嘩，道歉都無用架啦，刑事案

係咪有人報左警

熱狗真係7撚到
幾時正式收檔呀屌

係個台播會唔會告埋個台

其實可以
不過鳩達話咩都唔知割蓆咪得

應該唔使坐既⋯
不過留案底同罰錢少不免

佢同其他男性無特別原因行入去已經告得

唔駛講有無拍片，影相

火燒連環船

熱狗真係柒撚到
立即變Update 人士

上左文匯

熱狗最無恥

熱狗真係無撚腦

熱狗之前搞人份工，搞人生計
依家要受番曬

跪低

想止血？睬你都傻
炒大佢
道歉有用要警察黎做咩？

趕甲由

唔知之後會唔會咁呢

閹人光頭達 : 「Er...咁...Er...大家都知發生左件悲劇啦, Er...咁阿年就因為入女廁, Er...走左入女廁勇武抗爭啦, Er...咁而家呢就被對家嘅人篤灰, Er...而家義士阿年就要面對法律嘅審判, Er...咁而家大家可以去阿年嘅課金Link到, 課金支持入女廁勇武對抗曱甴嘅阿年, Er...啲錢扣除三成比我同獸胃之後, 就全數比阿年做安家費。」

洗手間抗爭有冇可能同圖書館抗爭一樣並列史冊

人地為左建國唔得嘅

又跪多個

三個跪晒

公民抗命你班連登仔識唔識囉😂

今次係唔係熱狗第一次道歉?

刑事架

道歉都要加句親者痛 仇者快

佢道歉未？

圖書館單野都係啦

係咪好似有人報左警勒？

係就有戲睇了，阿年跪求留熱時決定挑戰食屎

捉曱甴絕對唔係一個理由入女廁,你話無人無不軌意圖,如果有人嗰時入去咁點
而重點係佢一開始講呢個係阿年大挑戰,所以佢地入去主要原因係做節目,唔係咩捉曱甴,熱時亦都需要負責,因為佢地係熱時主持,聲稱做節目個節目名亦都係熱時
節目,無得話個人身份

我諗起張家輝 女廁影相一定偷拍d女人架？